喺愉景灣發緊夢嘅手足

如果怕聽朝唔夠錢搭車出返市區，或者想聽朝七點後想喺愉景灣搵個地方沐浴更衣，如果信得過小弟嘅，請telegram 小弟：master_claw，聽朝會有人接濟你哋

同埋聽過有人話碼頭附近有通宵村巴去馬灣，可以轉車出返葵芳青衣，但我唔知真假

建議你哋最好聚堆一齊，喺愉景北廣場或愉景廣場附近逗留，咁就只需要搵一個人telegram 我

同堆愉景灣好撚多蚊同蠓，如非必要，請遠離草叢，小心變蚊蠓放題

b

Sor禁錯負皮
推

馬灣撚表示 有通宵車出青衣同葵芳

愉景有車返東涌同欣澳
去青衣荃灣那個係珀麗灣

愉景灣出欣澳/東涌巴士 十幾蚊
再轉狗鐵 （用唔到都會票）十幾至三十蚊走唔甩（睇你住邊）

頭先睇某個post有巴絲話碼頭後有，我就唔知真假啦
利申：冇搭過

佢應該搞錯左2個地方
利申 巴膠

push

3更半夜on9先去愉景灣

戇鳩仔嚟
成班廢青搭船入去餵蚊

感謝
以防萬一

Telegram id 已換
如有手足希望求助，請在此po留言

推

巴打點解換TG
咁樣有機會搵你唔到
認真不如改番先